---
title: Liputan Harian untuk isu Ekosob dan Pilgub Papua
date: 2013-01-01
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Januari_01-30_2013_Liputan_Harian_Website.jpg](/uploads/200px-Januari_01-30_2013_Liputan_Harian_Website.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Harian untuk isu Ekosob dan Pilgub Papua

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : Jayapura, Dogiyai

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Narasumber

**Ringkasan** : 
* Melakukan kunjugan dan update penulisan untuk isu ekosob dan persiapan PILGUB Papua
* Kunjungan dan isi beritanya bisa di simak di website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8381](http://www.aldp-papua.com/?p=8381)
